清貨$10維他紙包飲品

借朋友AC
維他紙包飲品例如維他檸檬茶，芒果汁

暫時只限元朗區

10 蚊幾多包

$10/包？
我要200包ok?

10蚊6包?

10蚊6包算平

$10 一排6包

PM

pm咗你
check pm pls

幾時到期

維他

有冇檸檬茶同路人？
諗住開個谷
有冇人有興趣

2021年

咁甜不了

有低糖，任君選擇

新地點：天水圍 開始接受下單

天水圍，元朗朋友

$12
維他：
維他奶
麥精

$10
維他：
菊花茶
檸檬茶
芒果汁
番石榴汁
黑加侖子汁
蘋果綠茶

果然係：
蘋果芒果
冰鎮蜜桃

雀巢：
冰鎮檸檬茶

陽光：
檸檬茶
蜜瓜味豆奶

清心棧：
竹蔗茅根

道地：
綠茶
解茶
烏龍茶

Woo:
白提子汁
蘋果汁

推推推

讓大家買平嘢

推

新地點：天水圍 開始接受下單

天水圍，元朗朋友

$12
維他：
維他奶
麥精

$10
維他：
菊花茶
檸檬茶
芒果汁
番石榴汁
黑加侖子汁
蘋果綠茶

果然係：
蘋果芒果
冰鎮蜜桃

雀巢：
冰鎮檸檬茶

陽光：
檸檬茶
蜜瓜味豆奶

清心棧：
竹蔗茅根

道地：
綠茶
解茶
烏龍茶

Woo:
白提子汁
蘋果汁

惠康逢星期三做緊$9.9

了解下先

咩飲品？

啲貨邊度嚟

呢度唔係交易平台

唔駛問阿貴